[仔都生埋嘅YUI] マネキン/Mannequin - FLOWER FLOWER

マネキン
2017.08.02
シングル

1. マネキン
2. ドラマ

FLOWER FLOWER 2ndシングル。
FLOWER FLOWERが3年半ぶりのライブで公の場に登場！
そして、約1年ぶりに新作のリリースが決定！
けだるい雰囲気の中に、今を斬る鋭いメッセージのこもった「マネキン」。
カップリングには対極的ともいえるFLOWER FLOWERの大人な一面が垣間見れる「ドラマ」を収録！

----

YUI新碟竟然無人開post
Mannequin聽咗幾次都係覺得普通，反而首Drama有啲lounge/jazz有啲驚喜

冇啊 Yui仲係好pure好true既處女

風格完全係另一個人

好掛住呀

黑長yui